好想知依家成日話人廢老既人，點面對自己第時老左

會唔會日日對住塊鏡屌自己係廢老？

老而不死恃老賣老貪得無厭先係廢老

至少唔會起繁忙時間淨係攞杯水就坐起m記幾粒鐘見有廢青即刻衝去前面插隊人地唔小心撞一撞你背囊就大大聲屌人老母隨地吐啖玩老人牌支持港鐵加價賣老恃老咁樣囉

唔好膠我住，其實我好相信，依度有10個話人廢老嘅，第時有8個老係咁

自殺

廢老本源問題係冇品冇腦冇種，仲要人地同佢一樣，一句講埋支那專才洗撚曬腦

ocamp 比人玩完，遲啲玩返fm 一樣

重點係廢唔係老
樓豬你咁撚蠢你第時就真係變廢老啦

你依啲廢柴最叻咪就係咁樣講兩句，懶係深明大義咁囉，你第日老撚左就係嗰啲似老賣老，講兩句就以為自己啱撚晒，唔撚聽人講嗰啲廢物

係呀係呀
最撚叻係你啦
有水晶球看透未來
你唔去旺角開檔?

柒到咁就潛啦廢老

連登仔是不老的 好似係